有冇人覺得當務之急 係要維持運動既熱度

經歷左早一排 一連串大活動 好似進入左休頓期

推

覺得，見連登啲post開始多左垃圾無聊post就知

【行動核彈】隊㝝WeChat妙法！借警察報料熱線一齊將騰訊列美國制裁名單！

詳情請閱：

係 見到都

其實去到而家呢步 基本上啲警察 同外國啲公司 eg暴雪 愈做愈柒 個運動根本唔會冷卻得去邊

呢幾個月每隔幾日就會出現下呢類post
冇次真係冷卻咗
唔好咁容易恐慌啦

但如果本身無外國呢啲風波
老老實實 香港人好似已經慣左警暴

但你好明顯見到步伐慢左 好似文宣 時間表 推post速度等等

因為今個禮拜真係冇咩大型行動
可能係因為上個禮拜太密
亦可能係因為信咗人權法幾日後會過嘅fake news而放軟手腳等人救

係 我覺得上個禮拜太chur
但驚休息完 大家都回歸平靜 所以先覺得要keep住個溫度

絕對係!!

推推推

pish

再推